如果拜登比人拉左或死左會發生咩事？

侵會反cup?

死左會內戰掛 因為實當係共和黨做

呢啲情節會延伸做計中計中計
但係死嘅係Trump
共和黨買通一名民主黨去買通一名中國人
中國人再買通一名黑人殺死特朗普
共和黨用呢招黎引發"中美戰爭"

睇相黎講拜登應該就黎唔得